懷念林偉駿, 759阿信屋改變香港零售業版圖〈退休蕭析〉

屌

蕭生話林偉駿死左之後D股票一定賣畀人
12:30果度

佢而家仲有幾多%

燈神